約左條女 2月14 佢話唔出，唉

是咁的，我係絲打

約左個女性朋友出街（14/2）
佢話 會比人誤會係she she 所以唔出

我唔出，屋企又係到煩
所以我決定 留係學校拉巴 10.00先翻屋企

好憎 情人節

可能係啦吧

Library

好呀

你靚唔靚 靚可以同你出

傻豬 我約你咪得囉

約我咪得lo

曲線釣狗公 定tb?

自從，比人綠 唔再信男人

男人手 完啦好嗎

純粹開post 發洩下
有男約但費事啦

我隻手 似男人

邊度拉巴？
我都去摺

唔自爆